[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 946漫畫中文情報

海賊王946話
封面：錦衛門與阿鶴、狸貓與狐狸在約會（fan提議）
這一話的前半都是Queen和大媽打架，跨頁很贊

- Chapter 946: "Queen Vs. Olin".
- In the cover, Kinemon and Otsuru are on a date with a tanuki and a foxy (fan request).
- First half of the chapter is Queen Vs. Big Mom with some amazing double pages.

改完字照copy

扉頁：錦衛門和阿鶴，戴著武士帽的狸貓，還有帶著一把槍的狐狸走進花園
-Queen基本都在挨打
-大媽一隻手抓著Queen的頭然後另一隻手抓著他的身體（Queen被大媽吊打）
-多虧大媽造成的混亂，基德和基拉安全了
-大媽拿起小豆湯的鍋，卻發現是空的，然後她怒了
-由於大媽大肆破壞，路飛和豹爺成功拿掉了項圈
-豹爺拒絕從憤怒的大媽面前閃開，大媽試圖攻擊豹爺但被路飛干擾，這一話結束

推

不嬲無視隔離

第946話 奎因 VS 玲子

扉頁 錦衛門和小鶴在夜晚約會，狐狸用狐火為他們照路

大媽一邊把奎因按在光滑的地上摩擦~摩擦摩擦~
一邊喊著：快把小豆湯交出來，臭蜥蜴。
奎因聽到大媽這麼說他，那叫一個氣，大喊：你竟敢這麼叫我。
玲子用了兩招，擊敗了奎因。

基德和基拉被戰況波及，萬幸的是他們因禍得福從水里出來了。
手下看到奎因被打倒，決定向凱多匯報這件事，但是通信系統被損壞，無法聯繫鬼之島。

畫面轉到兔碗幹部塔內，雷藏已經潛入進來，準備為河松偷鑰匙。
原來是卡里佈告訴了雷藏這里通信系統的弱點，並破壞了它。
畫面接著轉回玲子這裡——她成功地拿到了盛放小豆湯的鍋。
打開鍋一看，空空如也……

路飛在這時不小心說漏嘴：小豆湯確實很好吃啊。
大媽轉向攻擊路飛。
路飛被逼到了擂台邊緣，路飛告訴BIG MOM，他如果掉下去就會掛掉，所以不能再後退了。
這時大媽大喊著：誰是BIG MOM，還有你是誰！ ？並接著逼向路飛。

原來大媽並沒有恢復記憶，她來這裡拿小豆湯是為了能讓救她的村民們也吃上這種美味。
十分憤怒的大媽將他們二人打下擂台，路飛在危急時刻將自己和豹大叔的項圈都拿掉了，平安落地。

路飛深知大媽的可怕，拉著豹大叔就逃，但是豹大叔卻放棄逃跑，站在了大媽面前！
他說道：只有在危急關頭，才能讓你的能力得到提升。
路飛於是放棄逃跑，保護大叔，直面大媽喊到：來吧！四皇！